Já a literatura
Rád čtu , ale jsem nějak nikdy nečetl moc .
A to protože nemám caš , nebo prásněji neberu čas !
I když dneska ten čas beru , častěji čtu filosofické eseje nebo eseje o economii a o politice .
Předtím jsem četl víc romaní , hlavní od Stendhalu , Victora Huga , nebo od Balzace .
Romany od Stendhalu byli opravdu moje oblibené , napřiklad " Lucien Leuwen " nebo " červené a černé " .
To mi bylo jako cesta v času .
Libilo se mi tám taky ty romantické přibehy , jak se zamilovaní lidé v minulosti .
Brzy bude prazniný !
Musím najít čas a číst něco od Milana Kundery , ale asi ještě francousky . Už vsechmu nerozumím , taky francousky .
